呢隻熱狗屌打咩法子咩Bonix...

熱血公民打手入嚟未

睇佢表情就知明顯唔係熱狗啦
我估佢利迷嚟

樓主都似係五毛

屌

推到樓主答

你答唔到

冇BNO

Ali真係好靚
法子做 妹仔
Ali做情婦
Bonix做老婆

竟然仲搞到台慶，咁都未收皮

我做你sp

咪搞事啦金塊9

我得BC